國泰機師受壓案何不搵國際其他大航空公司機師求助

如果全球大量機師支持去信北京
睇佢夠唔夠膽禁哂全球公司飛越中國領空

推

PUSH

唔好意思借個位
有ac宜加推仲趕得切 好多人仲未知天日紅土遊行 po入面清楚詳細解釋 我地冇野可以再輸 5大訴求 光復香港！時代革命！以眼還眼！以牙還牙！仲有用生威迫政府回應訴求嘅人！

push

Push

呢個有難度 不過應該一試

相信絕大多數機師會支持

國泰工會同攬炒可唔可以試下contact各國工會

緊係敢啦 知唔知俄佬就係玩緊依樣野
而家飛佢領空要比錢 得罪佢就禁你飛
全部polar route收皮

航空公司好少咁夠pop
之前台灣無china字眼單野都鬧得好大 最後都跪晒全部加返

btw. 有興趣了解一下。

假如新冷戰成形，西方世界的航空公司全部禁飛俄國同支那2處領空。對全球空運有幾大影響？

不過我都相信，到時西方世界應該都會報復性咁禁哂支那同俄國民航飛去西方國家的領空。

有冇航空界朋友可以推演一下，2邊陣型真係玩到咁盡果陣，全球航空業會變成點？

想知 +1

好提議

如果可以聯同外國搞大佢就好喇

封關鎖國

其他airlines 冇關係 一定唔會搞咁多野

今日攪得國泰
第日都會用同一招攪其他
不如一齊停晒中國航線